［血洗慕尼黑］車路士球迷討論區

Hawk's Group

好

撚伯落場都夠做

有無傳奇巴仔搶射12碼gif

主場都贏過 驚都未驚過

zouma 巴克利

定d黎. jpg

射失埋

16強已經死鳩緊

倫敦之王車路士

個陣係慕遜嘉柏就係比利雲強姦
陰影分分鐘仲大過對美斯

好名！

又唔加黑警高官死全家

傳奇巴仔12碼 = 2019 年度大事

定啦

喺邊度跌倒,就喺邊度瞓低

可以專心爭英超前10了

踢完我驚袋狗喊住跪求西女人比份終生約佢簽

support巴仔踢MM落後備

係時侯教下拜狗咩叫足球
都好多年無教訓佢地

比個廢柴認清現實
早排仲話想做世界級

🇮🇹 Atalanta vs Valencia 🇪🇸

一月買完zaha同英冠神衛Ben white 就去教訓拜狗

唉~又要入八強

叫做鳩塞住後面既姐
車打親強隊都係靠呢d架啦
呢3件能力未必夠，起碼心態好過女人既

想專心聯賽都唔得
抽中啲門口狗廢隊

又冇左黑警死全家

有聲圖
耳膜都穿

我地有信心就梗既

主場final輸比我車

屌奶星
究竟點先可以輸比拜狗

有冇人知道其實如果當初和左華西。排名會唔會改變？

屌你老母,你唔識睇住個表計數既

榜首，華倫出局

其實幾難 諗極都諗唔到
唯有專心聯賽 反正都入左8強

咁唔通學雞曉咁未踢就認定輸先咩

今次邊個做搏到角球角色？邊個做開罰球角色？邊個做頂入既角色？

原來借左去亞特蘭大個個人球pasalic仲大機會過我地入16強

漢堡特隨時16強出局，食住漢堡睇我轟劍指r聯

駛唔駛咁撚多巴鳩圖呀

d字好唔掂
張圖又朦

未來轟中場大腦

博角球 阿伯咸 安 罰球 美隊頂入

屌你
我mm 會戰勝歸來

希望喇

又漏咗黑警死全家呀

血洗慕尼..黑警

呢啲搶口topic通常都會收自己皮
不過咩topic都收皮㗎啦

咁都得

8年前唔小心贏左一次

我只不過係喺另一個post 搵到

有預感車IG fb 會狂po 巴哥果球

如果開topic都影響到場波
洗咩洗大錢買人
叫哂王比錢請我去管理車狗d social media好過

Ig po左巴哥追和果球

上次個陣都已經泊大巴加-6波
今年呢個陣唔敢睇

開搶口topic 係傳統
屌輸左既話搶唔搶口都俾人抽水啦屌

我地充滿自信又話我地發哂癲

D門口狗真係唔識架喎

決賽見

條友仔嗰陣係德甲被利雲玩弄完都企得返起身
點知之後一場波搞成咁

對拜狗真係幾好

車迷版雞曉

提早出局

做得次名，對隊隊都可以咁講架啦

我指拜狗

Zouma 連返失誤
最終拜 4-0 車
當場比kepa 處決
血洗慕尼黑

打拜仁 totally no mood

2月份會唔會4連炒

賺咁多all in sancho chilwell ake啦

諗起都興奮

而家中堅目標由Ake變咗White

買英冠仔打歐聯林狗

打獌之前仲有兩場。。。

決戰拜仁 血洗慕尼黑！

你不如諗下會唔會連炒到2月

4場英超12分 輕鬆到

呢個真係諗唔明

點解當年有歐聯光環嘅迪馬堤奧第二年12月都未到就俾人炒咗？？

比啲咁嘅對手車

冇哂士氣 又排鳩陣
生死戰對祖狗排無鋒陣

又係干狗條撚屌踢走人

玩眼光淘寶足球冇問題但你預到時交唔撚到貨實屌撚到你開花

ake真係太短
打中堅好輸
夠快夠好路數可以打防中閘, 但中堅真係要身型

蘇馬身型完勝ake

打拜狗我覺得係上籤，
對家重建期起碼唔洗再打疤鈀呢d西隊

Zouma 無咗個腦但係

躝啦

unfollow

Cahill 係邊

艾辛同泰利中間

輕鬆到

You didn't even follow us

由宜家到呢場打熱狗，唔知攞唔攞到10分護級

今次Lampard自己落去踢

留名睇比人血洗

其實有冇人知tammy同佢講咩

有邊隊唔係改呢啲topic
係差在有冇俾人鞭屍

打乞嚏啫

£40m buy-back clause for Bournemouth's Nathan Ake' set to expire before the summer window

即係係就一月要買

撚狗好似唔想買

買左先算啦屌，歐聯出得點都好過蘇馬

要林sir放棄蘇馬仲難過買到辛祖

屌

其實大家都輸到痴左線姐
唔使咁認真既

買White

黑奴卡古係a高後面再後面

琴日開始傳25m買leeds個後衛Ben White
連回購Ake都有plan B

屌你又買埋d次貨

保隊長

前日輸左場咁既波 琴日傳用25m買個3線都冇既球員
真係嬲撚到我震

身型好d
係白禮頓借去列斯

求其執一件隨時好撚過衰馬同丹麥狗

防線好睇有冇大佬lead得好
龍門都好大影響
買隻英冠仔, 邊有人會聽佢支笛

呢啲潛力後生唔係唔可以買
當好似高普咁培養TAA 羅拔臣
但唔該都買返件有即戰力嘅中堅啦屌

無咗cup tied啦，買Sancho都出得

唔撚係25m汁件英冠仔掛

佢d估值雖然好多唔準 但唔係用十倍價錢買掛
同當年用2-30m買dllm有咩分別

今次早咗喎，未開窗已經傳買dllm
btw，25m買去隻英冠貨會唔會貴撚咗啲

Robertson 8m

係最需要即時戰力既時間(我唔求前四只求前半版)
用個overpriced既價錢買個第一年踢英冠既人
如果一月真係咁買 真係爆血管

買zaha不如比錢買呀燦算啦

呢度寫得182
又買矮中堅咁做咩唔買Ake

Google都係話佢得6ft1 即係tomori咁高
算偏矮

182-185
不了

準時又買垃圾 冇洗錢成個夏天 賣咁多人 吹到有300m budget 轉會大鱷
最後買dllm 英冠
正呢個反高潮 可以話同當年贏拜個感覺有得揮

林伯表示唔出蘇馬就要over my dead body

300m 買夠十個DLLM 一字排開

lan

十個dllm搭一個zaha啦
護級陣容已經完成

高過Ake1,2吋

Zaha? 有名少少我地都唔買啦 可況你仲要記得出佢個名 諗起又有牙朗2.0就爽

雖然我唔覺得ake會幫到好多
但最少鏝想買佢 又係英超一段時間
車係要個有play balling 能力既中堅傳個波上去
如果唔係又係loop後防雙黑互傳

Ball playing...

ake 呢d 似防中既中堅岩曬鏝
但車向來都係打大肉腸先得

乜撚野25m英冠仔呀屌你老母
係咪準備全英冠兵踢英超

牙朗當年係意甲中遊踢左幾年正選
點都多參考過第一年踢英冠既神衛

全英冠踢英冠

我都唔睇好ake嘅級數 不過40m係呢個年代都唔算係d咩錢 跌都跌左

Ake 心態上夠硬
天神可以躝

用25m買英冠仔 跌都跌左啦
最驚唔係跌錢 係驚買完一個交差就算鳩數

邊個都好過一篤屎 衰d講 我搵英冠仔shawcross黎打都好過天神啦

講講下車都交左好多年差下

又改呢d topic

都幾肯定買一個交數
呢幾年dllm有眼睇

其實ake照計就啱曬我地嘅要求 後生 熟英超 自家青訓 平 不過車仔多數鐘意玩驚喜

tmr都係學ake放出去等回購算啦
中堅真係好難出後生

有預感最後係boga+Ben white

撚狗為咗權威 唔敢買星
要買啲聽教聽話嘅靚仔

有無睇過簡拿華路踢波

世界盃威得幾場😴

隻英冠仔係吹到咁勁 白禮頓就唔駛借佢出去啦
總之1月唔買ake 撚狗可以躝

華拉尼

可能佢係fifa career mode 個potential係90+

Surprise !

除非呢幾個月突飛猛進

轉手賺double

堅係覺得一直會輸落去 撚狗唔會搞得掂
不如請個臨時教練黎 迫撚狗放半年冇薪假先

人地啲PR 真係好貼地、開放
唔似得香港連講句獅子狗都俾人炒

阿狗次次都比拜寸
如果係某国應該發脾氣拉隊走人

唔緊要 就算撚伯教到跌出前十 大家都預左

Chelsea look for attacking options as Frank Lampard prepares to start spending £150 million transfer budget | @Matt_Law_DT

As well as high-profile names such as Jadon Sancho, who is unlikely to be available in January, and Wilfried Zaha, Chelsea are looking at wingers such as Bayer Leverkusen’s Leon Bailey and Villareal’s Samuel Chukwueze.
拜利個名終於返黎

Strikers Timo Werner and Moussa Dembele are also on Chelsea’s radar, but the participation of their clubs in the last-16 of the Champions League would appear to make a January deal for either man difficult.

其實仲有hector，大家已經唔記得左佢，
當時有人話佢好似有d 用，唔係亂買

Striker Olivier Giroud is ready to ask Lampard to leave Stamford Bridge in January, while it is believed Pedro Rodriguez has interest from the MLS and could also go during the next transfer window.

Other than trying to find a forward to improve his team’s goal threat, Lampard is also considering triggering the agreement to re-sign defender Nathan Ake for £40m from Bournemouth.

Ake would primarily be signed as a central defender to try to improve Chelsea’s goals against record and play out from the back. But the 24-year-old could also provide cover at left-back, which may free Marcos Alonso to leave.

Alonso has slipped down Lampard’s pecking order in recent weeks and the left-back is understood to be keen to return to Spain, although he has also been linked with Inter Milan where former Chelsea manager Antonio Conte is in charge.

走啦屌

Pedro Out
Boga in

Boga Ake White

一訓醒就見到抽中拜狗爽 又456

傳奇Zaha廢撚到

買Neymar = 下年英超top 4 +拎歐聯

大簡彈跳好撚勁架 唔可以咁比較

有病記得睇醫生
越講越不知所謂

屌，3.5m 買返Boga算啦屌你
留返夏天再買

有波入

Hector今年賣咗去富咸 又係有錢賺

除左阿狗果場其他可以做哂私家雞

有佢睇住盤數、對外市場

但係d買人不撚知所謂 搞到今時今日對波成班3-4線

但係後防就買英冠戰神Ben white

Cahill咪又係保頓依d護級隊返黎

英冠最top同英超下游個別球員水準其實唔會太差

21歲我覺得值得投資

巴克利
長追左咁耐，有埋林伯點名認證做新8號
結果

事實係不過不失既收購

賣返出去25m 無問題

轟特色 簽合約係同個西女人影相

好多都係同教練影

冇所謂啦，要贏冠軍遲早要對強隊。
輸既話16強8強4強出局都冇分別

賺多幾場錢

係唔係當手足係condom？點解無曬黑警死全家係標題

我屌你老母呀

係唔係當手足係condom？點解無黑警死全家係你個名度

車路士既未來交比我同MM吧!!!

買巴克利根本係純商業上決定
就算他日free又唔會蝕得多
賣返比人就一定有賺

連續幾個高價收購都失敗

Barkley
Mount

個時冇英人
1500萬抵啦
打下盃仔ok既
不過用黎做正選完全唔夠班

阿布

至少靚仔

淨係睇佢球場外既醜聞 都已經值回票價

同飲水哥 兩個係場外做既野 果然係典型英人

場外版冇腦波牛

妓準備簽阿迪達
可唔可以輸埋畀車先換教練
點解車次次都要做葉劉？

車狗自己垃圾鐘意做葉劉
就算人地唔係新換教練只係狀態沉嘅車狗都鐘意幫人起機

我相信就算未換帥既妓 我地都係照幫人起機

韋斯咸 般茅都無換帥 咪照輸

咁多年嚟都係以為食硬嘅就實係會柒

我就係呢個意思

76去愛

等睇愛記爬車仔頭

支持干地沙利教英超隊同daddy 76組油狗復仇者聯盟

76真係好藍 拿記又係藍 愛記又係

英超藍戰士實力排名
李城>愛華頓>白禮頓>>>>> 垃圾車

白禮頓啲攻勢都有威脅過垃圾車...
冇計，撚伯教波只係英冠level

上季要黑哨、安出奇招，先主場險勝

果場唔係卡迪夫咩

記錯
搞到人地隊藍戰士降班

有var 死撚硬

有幾隊好似食住我地咁 big6 果d 唔講喇

水晶 愛 般茅 找卡數

數數下數到廿隊出嚟

隊隊都易食我地啦

15-17名都輸
有邊隊唔易食我地

降班吧

其他都唔係好算
般茅真係痴撚線

搏角球，猛開，直接飛出對面底線

完全合理化哂買英冠神衛Ben White

性愛派對 好撚耐無贏過喇

D 角球斬唔撚起 已經比人大腳清左 何來頂入

最難踢都係對般尼茅夫

俾人守同迫到個波過唔到半場
又何來有角球

詳細分析輸波原因

輸囉on9

果六場英超 攞多過六分當你贏喇

除左亞視其他都應該輸鳩緊

As well as high-profile names such as Jadon Sancho, who is unlikely to be available in January, and Wilfried Zaha, Chelsea are looking at wingers such as Bayer Leverkusen’s Leon Bailey and Villareal’s Samuel Chukwueze.

Strikers Timo Werner and Moussa Dembele are also on Chelsea’s radar, but the participation of their clubs in the last-16 of the Champions League would appear to make a January deal for either man difficult. {Telegraph}

呢個咩料？

Welcome new dllm

就黎成個英超都係車仔前領隊

又唔算好dllm既

Chukwuewe 迷車平平哋又幾好 好過80m傳奇Zaha 啦

妖人

至少如果夏天買到Sancho 佢打番Pedro後備個位冇問題

如果想印CA歐聯 等唔等官方特價好

上個星期先特完

好有dllm 風味嘅名
點串都錯

官方特價平唔得幾多
雖然好快就聖誕都唔差在得下
但唔好有咩期望

諗緊印藍定白

AVP 迪馬 仲有冇教足球

記得前年官方有買波衫送full set字章 冇買到好dup春

迷米基爾

16場3入波2助攻 安仔接班人

360護波重出江湖

上季有食過熱狗🌭️

Eden Hazard

佢係左腳打右邊 位置上都係安仔接班人

終於有件左腳

Welcome

呢場幾耐之前

傳奇米雞

12月頭

12月頭
我睇過呢場highlight, 佢入個兩球都係快速反擊
係垃圾車做唔到

拜利除咗易受傷之外冇咩唔好

等安神傳授時間停頓之術

年年都傳架wo 呢條友

個名好大陸 chuk wue ze

轟又係籃

啲XYZ出曬黎

買完呢啲返黎之後踢出黎會唔會同大袋差唔多

睇到最後果腳笑撚咗

A 查即視感
Wa wa wa wa wa 過左5條友

跟住最後一腳是9但

我地傳奇蘇馬都有球千里走單騎喇

不過最後果腳藍天射球咋嗎

垃圾車家陣打利華都嬴唔到啦

A查對熱入左球靚波

1月轉會
仆街 3.5m
賓白 25m
chukxxxxxxx 21.5m
Chanel Gucci LV 100m

踢走豬柏應該可以買多15m手袋

咪就係入撚完兩球之後就傷撚左

人地玩到熱刺成班仆街 黃牌都食左3張
特登搵華湯根踢左邊都完全守唔到

相信車仔買人 有險可守

Hermes 包包都買到喇 仲孤賤

艾列沙巴拿狗 out

小左zaha 80m

官方垃撚圾
根本俾唔到歐聯字你
又唔係成套歐聯章

咁出去印好冇 有間999full set

仆街最尾笑撚咗
仲要zouma式抱頭O嘴

勸你出去買full set好過
官網印字廢撚到嘔血

Zaha都冇呀
Chukxxxxxxx啦準備

有冇左狗高狗印， 周圍都係得猛狗條垃圾印唔落

買英冠仔

本身就係因為咁
所以上官網買歐聯高狗
點知中撚哂伏
前後搞咗兩個月最後refund
真係谷鳩氣

吹緊風毒毒夏天去皇馬

但係我一月係官網買左件法比球會字唔差啵

Ching等左幾耐先有？ 我上一件已經係廢托想買返件高狗

cllm 21.5m係解約金？

等左一個月

唔係之後嗰場紅牌？

點伏法？

我之前球會字印切等咗廿幾日，但質素上冇咩問題嘅

Ben White is reportedly in London to hold talks with Chelsea. #CFC

火清開始喺機場瞓未？

年年都印一件 不過上季法比轉會先印佢 之前已經有件英超 17-18賽季印左夏狗 之後女朋友又送左件達子比我

前後寄咗兩件咁嘅野俾我

轉會窗仲有兩個星期先開

歐霸冠軍個章出邊有冇

屌 做乜鳩
印嗰條友識唔識架

Cllm

全set都有，我印咗美隊
穩陣啲你問一問間舖先

仲要錯兩次一模一樣

好彩refund咗
原來官網就算印啱盃賽字都係錯
因為佢左臂唔係RESPECT章
永遠都係 hyundai

唔印歐聯章當本土盃賽衫

我睇到頭都大 點解會咁亂 明明有就有 冇就冇

yes，只可以咁印先啱數
但佢又冇聯賽盃/FA cup章俾你印喎

出歐聯章又唔係出全set都唔知做乜柒
仲官咩網屌佢老母
根本外判咗人亂鳩咁印

官網啲人都唔熟球會球衣野

咁建議點買 之前有朋友係英國會幫我搞埋印字
呢家佢翻左香港要自己印

官網買衫唔印字之後係香港印？

英冠爭標分子唔需要世界級球員

原來皇都只係我地B隊

直接出邊叫人幫你印啦 現場印錯仲可以屌佢老母

完全同意

試過前年官網訂雷sir英超字章
印得啱呀，不過左臂冇撚咗個 hyundai
搞到要自己出 mk 印返
咁不如一開始喺香港買算撚數啦

好撚悲哀
官網居然最易中伏

有得退未唔係囉 但係我地又要寄又點咁 而家買印到黎都完季 好老實搞咁多 香港買算 只少印錯屌佢老母都易D惡D

中型班係咁
養人再賣走

Sancho一定要搶
Tam
Sancho 美國仔 安仔
我寧願咁樣出都唔撚想睇mm打cam

紅牛3件都過英超
笑到

以前官網又平依嫁冇左

以前聖誕5XX 齊英超章齊字

下？

Sancho 真係難搶
返鏝機會好大
轟唔會夠搶

球會外判左俾kitbag你印字遇左要買大細
好似話鬼佬唔太care印字質素

Dllm 20m差唔多

因為前年hyundai係唔包落件衫到

大袋仲撚衰
踢得差之餘仲要25
一早話左唔撚想佢續
果時仲比啲車迷屌我

俾返香港Megastore我啊

呢個唔關官網事
係因為nike出產每一件都係連住hyundai
你要做到成件full set就係自己甩章
一係就希望好似new balance咁今年幫猁出聯賽版同盃賽版(即係冇手臂贊助)

Tam

Sancho/美隊 mm 安仔
FF都要帶半點理性 mm一定絕對正選

如果黎到Sancho 唔反MM了

點解紅牛果d 平靚正 一件我地都無傳過

放心如果冬天真係買到bailey/chuxxxxx夏天都幾肯定唔會追sancho

鏝諜的笑容

傳黎做乜 反正都唔會買到 我轟不嬲都係零秒出手一D風聲都冇既object DLLM Hector

唔夠人喎
柏度走，安都唔會長遠

呢d 力架 買番來 唔對板 好難轉手

英冠仔 + 呢件力架
仲衰過 當年入飲水

呢件chuxxxxxxxx 其實同boga應該都係一鳩樣

咁又點?
官網可以賣啲錯嘅印字組合
印嗰個冚家產仲要英超字同盃賽字都唔識分
已經可以永久 blacklist 所謂官網

唔怪之得
呢件係 hk megastore 臨執前買嘅
都 make sense 過而家垃撚圾官網

車迷真係太天真
上個轉會窗唔使理 就唔記得呢隊波買賣往續

認真我寧願要沙夏

我都好支持佢一野轟落sancho依d超級新星
但睇死佢如果買完bailey果d返尼踢得正正路路就退而求其次 唔再追一線

N'Golo Kante reportedly wants to leave Chelsea at the end of the season, with Barcelona among others wanting to sign him, according to El Desmarque.

However, the midfielder would actually prefer to join their arch rivals Real Madrid, which probably won't impress Barca bosses.

He would reportedly also like to join either Juventus or Bayern Munich, as the Frenchman looks for a new challenge outside of the Premier League.

支持
竟然連班球迷都開始覺得佢無用
留係到都無意思

無事既
玩fm都成日彈呢d rumours

想留就留，想走就走

唔玩罷揀操收足轉會費根本wfc

屌你老母,垃圾source就咪撚貼出黎啦

又係咁
開始傳啲dllm feel嘅人就本身俾人屌嘅target都照j

要Cllm不如強硬叫啲要Werner先

快

雲真高復出未

認真如果買dllm 不如咪撚買

高薪養廢柴 我隊實在太多

有排

沙夏=第二代夏神

黑拖舟

雲真高退休未

80m zaha
25m Ben white
我車真係英超大慈善家

辛祖>沙夏>boga/黃潛新安仔
拿記黑鳩>ake>白賓周

76 confirmed

屌奶星一個月前仲甩開5弟8分兼j緊sancho
你老味依家5場輸4場仲要準備賣kante食dllm

車區五大訴求
1. 買Ake
2. 買Sancho
3. 買 Chilwell
4. 放棄蘇馬
5. 咪死出mm

一早應該簽76
睇來佢好柒憎 車

兩個都係林字開頭
不過香港個個起碼做到一樣

link?

安蛇

組隊英冠轟落番去算啦

打拜仁保送車入八強

here we go=confirmed

賣到錢嘅話唔反對 除非換領隊 否則撚仔個體系根本唔岩佢打 套現買人好過

咁我諗呢度好多人都知佢就算留喺度都唔會啱佢踢
但係如果佢走嘅話真係好唔捨得 我季季都係印佢

唔撚係掛

Btw你邊度印？ 原本我諗住官網印住高狗字再出去甩章，原來可以離譜到印英超字比你

撚狗out 雲爺爺in

缺一不可

D-L-L-M is coming to Che~

舊官方買波衫最好
完季印埋字章500有找

其實佢不嬲唔識做配合，一定要做打骰果個
係
之前靠車路士比晒個波佢玩，咪有數據囉
但其實車路士點解近年浮浮沉沉好多時候因為條撚樣
真心佢唔走，阿爸喊mount 果d上唔到位，收返130m又有青訓上位，車仔賺死

你係咪搞錯咗啲咩

夏薩特今季做乜鳩 求解

上面明明講緊毒毒

追左post你就明

咪拎入嚟洗thx

爆一爆閘唔好意思，希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

閪咸想借Jovic

我地搶啦屌，jovic 好勁

60m俾鍠平手離場

支持啦 點都好過阿衣

早幾個月先比Jovic玩弄完

買到人買咗啦

Haller +Jovic =法蘭克福 上屆勁既原因

堅料：沙夏而家人在倫敦

其實我地入左8強之後 係咪再抽? 唔係既話會對邊兩隊既勝方?

垃圾車已經幫緊zaha同神衛Ben white 拍緊荷里活大片

lm

CLLM 解約金 84.5M

希望係八強對祖狗 四強對疤狗 決賽對猁狗

我覺得咁樣奪冠先夠說服力

高層真係好明車迷心態

Jovic有得借一定要借
點都好過衣狗

呢d 技術型係車通常冇咩好下場

借咋嘛

以家隊辣殺車要一個hold到波 又有一定機動性既前鋒
以前既costa真係perfect

安

Jovic hold波唔錯

睇左咁多年車，一個正前hold 波打哂
後面10個long pass 同殺波就ok

比多50m買Sancho好過

真係藍軍的天災

再駁corner 搵d 高大佬頂波

鐵血防守x 帶刀侍衛

當初上車就係因為鐵血防守，到今日比d 痙攣防守我睇

dc9果時比人屌到

有無人同我一樣睇切切ig story睇到咸左

利申迷切

當Marina傻架咩點會傾都唔傾就俾rc去買新伊禾比

半季神鋒

保隊長呢

借到既 同阿巴咸競爭下都好
佢以家個兩個對手完全冇得爭

又撞得，又全能

但喺鍠收晒皮

又唔係成日有得出，第一季未夾到啦，2隊波踢法差幾遠

賓施馬好撚勁

我咸左

認真咩

今年係幾勁

呢十年都無一隻右翼可以有咁上下出場次數
Pedro 衰唔穩定

冇爆發力都勁過MM

切係咪就出得返

邊有咁快
起碼2月

傷好同出得返兩回事嚟

嗰陣時開角球 差唔多可以預備定慶祝
依家開角球係預備定㩒平安鐘

至少要踢返幾場預備組先啦

有佢唔駛睇MM

可以落場做返訓練 好開始

車既賽程前面有

係唔係頒得獎比猁了

統計過 串柒柒標題 7成都輸波

唔好睇小利
次次一覺得佢會贏硬嘅時候就會奶嘢

今年咁都輸 真係奇蹟過李城奪冠

單純講80分鐘換米帝入黎守住戰果，一定好過而家班球員

如果買zaha 之後就一定無sancho
我寧願佢買維拉利爾黑鬼 或boga 夏季再算

唔搶口都唔好叫自己車迷

寧願唔買
練下幻幻算

西咸想借佢夾haller 根本夾開

我預左同林伯共進退
輸都當蠃

我驚閪到買完cllm/boga都冇sancho咋

一直想知雲真高實力係點

關撚事 根本係車狗廢 係咪都輸波

-6足球永不死 先係我轟真正有魅力既地方

🙆🏿‍♂️

隻黑鳩release clause仲貴過zaha

唔記得一兩季前佢踢到識飛踢到做埋psv隊長
仲以為返到黎有得踢下
點知傷到而家

重傷>借出>踢到識飛>想收返黎試下>重傷>借出回狀態>收返>重傷
loop左唔知幾耐

所以我都好期待，之前咁撚勁好似，但又未睇過佢係英超踢成點
啱啱睇佢ig，開始跑返步，唔知有冇機會可以踢下

但係又唔直接賣

其實真係唔好唔信邪
有d人天生就係玻璃，甚至唔關體質事
迪亞比，卡路爾呢d有版你睇

我睇開棒球，身體碰撞少好多，但有時d人再大隻都可以年年傷半季

好似呢條友咁，大隻都成個the rock咁，但年年都傷幾十場
Troy Tulowitzki 呢種又係，你地google下就知佢同雲真高一樣
出道出名，打起少少>傷>傷完好勁>傷
23歲傷都34傷年年都入一次傷兵名單

重傷>借出>踢到識飛>想收返黎試下>重傷>借出回狀態>收返>重傷...
>>>賣左>>>踢到識飛>kdb salah

吹大左啦呢個

有無人有睇多仔rb

多仔啲後防送goal

Zaha唯一好處真係適應英超 bailey sancho個d有隱憂驚似阿狗隻pepe咁

sancho話晒英國踢波大 英超青訓

Werner Sancho 缺一不可

切ig 練波

適應但都比今季先黎英超既你撚到

Cllm係黃潛嗰個？

Stanton
基迷表示都未見過佢打足全季

係

世三去左鍠好似離世三越黎越遠

就黎做到漢堡包界既世三

車路士名宿兼領隊經驗林柏特接受傳媒訪問開玩笑的說，他將要求車路士簽下美斯、C朗和麥巴比。自體育仲裁法院（CAS）將轉會禁令減半後，車路士終於可以在一月時分簽下球員。

林伯說道：「如果說我希望收購前三名球員是C朗、美斯、和麥巴比的話，顯然我將會被解僱。雖然我不會這樣要求，但是我期望能夠提出建議和球會進行公開對話，讓我們能朝着正確的方向。對於簽下球員我表示開放態度。」

「現在對我最重要的事情是我們在訓練場上有多努力，因為我知道我們是一隊很好的球隊。當然，在收購方面，我還是很想大聲疾呼我們很開放的！。」

車路士自上一賽季結束時被禁止買賣球員，但仍然有一個不錯的開始，在英超排行榜中可謂名列前茅。林柏特認為隊中的年輕球員為球隊帶來了新氣象。
「就在這個夏天開始，我們已經看到這些年輕人值得得到一個機會，而這個機會更是以往沒有的，所以說不定我們可能已改變了球會收購的方針。」

究竟在期待已久的轉會窗中，車路士和林柏特會為球隊帶來什麼球員呢？絕對是林伯的中期考核! 以車路士的財力，就算不收購美斯﹑C朗同麥巴比，收購超級球星亦不是天方夜譚。

又輸波瀨標題既迷信撚

係咪以退為進 即係叫膠層唔好塞d dllm 比佢

咩標題都豬架喇 多個藉口瀨地硬者

有無諗過本身隊波就係柒

連登好多師奶架
你睇吓cc台啲法師幾受歡迎

記住那關於干地的教訓

干地出了一季三四三 可有換到盧卡古

結果係摩狗認同派精想簽A查

Welcome Mbappe!!!

Just saw a stat that said Lewandowski is the highest goalscorer for Bayern with 10 goals in the Champions League and Chelsea’s highest is Azpilicueta with 2.

原來輸埋下場跌出前四

譚同佐都有2球

堅尼咁樣收佢老豆山，Haaland無理由仲去49000掛

邊個要

你地仲有個紅襪臥底Ellsbury

林伯特：有蘇馬就夠了

仲有mm

算啦
就算干地買到lkk
聯賽都鬥唔過哥狗、高普
歐聯一樣仆直

車高過熱

對面萊比錫好季好勁

但係車都高過rb

要默哀

我地有蘇馬wo

聯賽已經贏咗佢地啦
歐聯就

丹麥女孩同259證明幾好嘅教頭都冇用

Cllm強姦馬細路同拉膊師

我轟100%

賴乜鳩干狗門口狗唔係第一日嘅事
疤出b隊都贏唔到

不如叫返武神打返來算

Sancho 19歲德甲14場9+9

無2億都唔洗想

8強confirm

Who need james Maddison when we have mm

who is mm?

Chelsea have reportedly offered 16-year old Bayern prospect Torben Rhein a lucrative professional contract from 2020 and want him in the first team as soon as possible. (SPORT1) #CFC #FCBayern

報拜狗挖大袋角嘅仇

香港贏到支那國嘅 我以後反安

你咁講都係想迷安姐

香港隊垃圾都win
我以後唔反撚狗同美國狗

以經無人想理林狗

只係想佢快d 學老懵董腳痛辭職，大家都好落台

Chelsea still no closer to agreeing new contracts with Abraham and James. The Hudson-Odoi deal set the bar quite high (Matt Law)

最有料個兩個唔簽就搞笑 仲有咩青春風暴可言

will be extended, don’t worry! Abraham will sign his new contract with Chelsea 🤙🏻 (Fabrizio Romano)

信Matt定here we go

其實覺得ake應該好大機會返嚟
個問題係左閘/翼/前鋒點搞
基本上唔洗諗入咗歐聯16強隊嘅人
其實連ben chilwell都唔似會走話晒爭緊冠
唔明點解唔諗alex telles明明條友好撚勁
翼嘅話個勢就真係似cllm/zaha
前鋒諗唔到

西咸個龍衰乜

俾條廢左武功既25仔搞串左個場

大家準備好西女人又簽一堆dllm未

今個轉會執後防先好似重要啲 前鋒夏天買都ok

英冠神衛Ben white

我信here we go 多啲
近幾年matt law回塘回得好犀利

tam仔冇病冇痛做咩一直想買貴前鋒？？仲要做sub？？
好心佢地班英撚一齊夾sancho過黎啦，1.5m一野掉比多仔
等佢地過返個開心既聖誕節啦
中堅就補個ake先
左閘我估就買唔到，不如等夏天再買chiwell

Fa cup kit

一月直接150m屌落sancho到啦

150M

1.5m應該買到Sancho其中一粒ball

依加堆人no ball嫁

一月買到辛祖 幫西女人奶閪

入一隊了

咁就十年

Takumi Minamino will have a medical at #LFC on Wednesday ahead of a proposed move from Red Bull Salzburg in January, Sky Sports News understands.

人哋買人就咁爽手
我哋就傳dllm同埋英冠中堅

Sancho 19歲英人

上季德甲助攻王

今季14場已經9+9

我覺得多狗會叫價破尼馬個轉會紀錄

而我覺得係值得投資，係睇高層點睇

如果唔好彩撞正包皮一齊轉會既話應該又會炒貴

保守估計最少要200m,隨時過250m

阿列沙巴拿狗連傳波都廢埋 可以躝

拜仁班友見到個標題好嬲wo

佢地on9先同個topic 認真
之前夠話要屠疤狗，班疤都係當笑話睇
真係嬲既應該好少上波台

其實以垃圾車以家咁既管理層同買人眼光效率
5-10年後應該係護級份子/中下遊鐵膽
球會難得轉會解禁 夏天又賣人冇買人拎左一大筆
竟然唔係買一線/二線頭球星補強
用唔平既價錢買英冠後衛 西甲燒鵝比
我係油王真係捐去星火算啦

你可能屌鳩我都未發生係度嘈咩
但根據過往幾年 d正路選擇就西女人一定磨到最後買唔到
由其係多人爭個d
之後飛左d plan e-z既panic buy出黎

一係唔買 一係就買big name啦屌
咪撚買一堆dllm搏是旦一個成才
依家已經成堆用唔到既垃圾
屌你老味依家仲想係度偷雞換狗買幾個dllm就扮買左人
錢就洗左 但實力完全冇提升過
呢2 3年除左pulisic kovacic同佐踢到上正選
有邊個係真係增強左隊波既實力
kovacic睇黎都係因為唯一可以買既先買
睇見呢2日係咁傳買dllm d新聞就嬲到仆街

仲要洗埋d錢係炒教練到

如果傳呢個睇你屌唔屌鬼

到1月1號先講啦，因為要出新波衫所以未簽得人住，出左新波衫就有big name黎
咦！

1字排開
荷里活拍攝團隊

come on willy!

撚仔出哂聲前線要加強，隨時後面唔買人前面都會買
打咗半季，後防一直都係咁柒，但係最近成績無早排咁好好明顯係因為攻力唔夠
拎住ayi柒頭安同就走嘅豬腦柏度都唔駛買人？

一字排開 Ben White Cllm 搭多幾件英冠仔

阿狗換阿迪達了下下場就對我哋
屌又係咁

又要做英超葉劉

Timo Werner 原來德甲16場入18球

但平時睇rb d 波覺得佢好敗家，估唔到數據咁靚仔

如果球會想做淘寶球會應該要買佢（有release clause)同boga 之流刀仔鋸大樹

聖誕買乜好

Cxxxxxxxxx

邊到

打底衫?

其實我想問買咩比條女

最大路，安仔波衫，正常人都會鍾意

人地話睇下邊個比人血洗阿

下個topic 哭返哀先撚狗

星期日再輸就做熱狗fans

咁你可以印定波衫都得

俾個女版安少你j喇

而家撚狗根本就係濃縮版既摩3年咁
撚狗帶果頭7場= 摩一季
撚狗帶7至14場=摩二盛世
撚狗而家= 摩3季 踢親都輸

其實2017U18 個陣班青訓都幾有潛質，Odoi 仲踢得好過Sancho......

但停滯不前

如果佢去咗拜狗 可能已經同Sancho平起平座
係我地車路士辜負咗佢

吹大左
想像唔到點贏

都唔撚識波

24%咁睇得起車呀

車官方真係好鐘意抽kepa 水，唔知kepa 會唔會嬲

科隆

到而家山曹都冇表態黎
睇黎我地車可以放棄佢

整呢個表都唔撚識波 車仔冇99%都有100啦下話

我轟山神

其實係
唔明點解大家有呢個幻想

cls猁連打世冠杯都有神秘力量

Arnold好撚勁

隊墨西哥野算係咁

蝗終極燒味

不嬲光頭佬都係拉邊燒味

Liverpool, Chelsea and Tottenham are among a host of clubs monitoring Lille striker Victor Osimhen. (SkySports) #CFC

古圖準備cs了

Chelsea coach Newton steps back from first-team role to focus on loanees and scouting.

好耐冇見過鍠㩒住疤黎攻 仲要係魯營

marina會唔會好似簽美隊咁 突然簽完人先講

國家打比咁悶嘅 得頭20分鐘刺激啲

成日都玩呢招啦 不過簽dllm姐

古圖 come back

美隊好似針左好耐
同埋美隊我覺得簽黎為左打入美國市場
多過增強隊波

收到風下個係包皮

又係米基啲同鄉

而家隊疤
前年干sir 第2季都已經㩒住疤狗屌la

唔通下一簽係亞洲仔

要不是丹麥女孩同金章安3球中柱
嗰場真係干sir代表作
和完之後成隊沉哂
世三頹埋
其他隊識針對世三踢正前既問題

閪女人簽到Zaha
我即飛去London奶佢嗰閪
要即食既球員唔要辛祖
仲有掃走埋6+8
有Zaha唔使呢2件英人

呃閪奶

如果隊隊波好似科隆咁就好

阿燦？

Victor

Alfredo 又黎料

車仔晉級是100%的波

蛆又買？咁多前鋒仲買

成績唔得咪買
你估好似車咁 用青訓打天下咩

係就好 好過買zaha

其實難得出左隻譚狗仲買前鋒同佢爭好on9，22歲仔英超第1季擔正15場入11球，仲想點

你話係timo Werner 依種唔同類型兼開始成熟就話姐

買件18歲返黎又要慢慢練都唔知做乜鳩，仲要係拉奧拿做agent

呢條撚樣食屎啦

法甲野仲試

包皮一早係我地既人

Luka Jovic 算唔算入錯隊 次次場都無得出
不如等軌5M接左貨算啦

幫隊賤種接貨又要唔知放啲咩比佢 用安仔換啦 真。10號

叫得Victor都知係堅料

Luka Jovic 踢法 唔似中鋒
反而似MM狗 果D 捕機會 ，又可以禁區外遠射

moses

華拿都唔似

所以werner有啲雞肋
打中鋒又唔夠身型又同譚撞位
打翼又唔係本身擅長

下個topic改做英超葉劉啦

都係阿依好！

人地今季著哂火
16場18g5a
都比你地講到雞肋咁
仲要rb有唔少陣地唔係單靠反擊

我又冇話佢廢
事實冇咩呢個身型嘅前鋒可以喺英超立足

鏝城呢？
猁記都冇傳統9號
依嫁球壇都唔一定隊隊都要傳統9號啦
睇下你點set戰術嫁姐

下下都要靠大隻架咩
下盤穩可以搭救 而且本身werner速度快

阿古路矮得嚟好撚大隻
隻耶穌就柒吓柒吓

山曹究竟嚟未

182cm

丙朗d彈跳力 + 起跳既timing
相反蘇狗

華拿感覺唔錯，可以試下轉4312，譚中鋒拍華拿拉邊，普狗收入10號位。高狗同簡打鑽石型中場兩邊都適合，有唔錯既覆蓋同推進。當然簡迪既技術唔夠細膩，但依個問題主攻點都會出現所以是但啦。最大問題可能係閘。

你都白撚痴
前鋒1.82m有咩問題

亞衣都30M 左右啦
佢肯黎真係拿拿聲轟落去

玩fifa 車仔都用werner 勁好用

好快

傳統9號有譚仔夠啦要多個托咩

happy應該係俾人㩒住嗰個

一個打全季咩
落後打442 唔洗多個前鋒?

直接取代阿衣啦

我意思係華拿呢種冇問題 可以買 唔洗一定九號

蘇狗會5秒前跳起左，牙朗跳果陣佢先岩岩落地

真, 最理想

Werner

買埋A查 兩隻屈速狗再加美隊
反而袋狗用落唔係好快

有冇ching覺得開季畀獌炒4-0
表現都好過呢幾場起機

袋狗唔快但用落嚟唔知點解又ok好用

今季 華拿俾拿高士文 tune得好勁 rb d 進攻好好睇

打包埋個教頭啦

Werner 唔會岩車
呢d 要餵波既好講配合

袋狗跑得唔快 但有情意結 所以keep 住用

升左幾季 而家ok 好用

其實撚狗戰術ok
但始終機動性打法 要狂跑狂走位
人腳限制 冇得買人 班底又淺
搞到場場勝利十一人
班後生仔又唔識收放
中場佐高兩個大佬踢到插喉 毒狗又未fit
所以我都明點解佢咁撚鐘意無限體力嘅蒙狗
呢排成績差主因都係班友攰 撚狗濕鳩換人都係其次

不過希望1月真係買返啲啱用
買唔撚到拿記黑鳩/山曹都咪撚買白賓周/CLLM

冇錯 佢係d要放波跑先入到波 反而我地唔要大大舊都應該試下射手型嘅前鋒 本身icardi其實應該幾好 不過而家都冇乜幾個

一日有zouma,一日買大波

Mm 狗 成日得上半場咋wo 下半場隱撚哂形

咁都叫無限體力?

下場打熱狗 騷馬頂唔頭得住兒子同傾

利已經有得射

阿里同lucas已經越打越有,又可以幫人起機了

呢幾場本身已經起晒機啦熱狗

Daddy 之前都幾鐘意騷馬 接佢回家喇

Mina

雖然我好想買到拿記黑鳩 但佢傷左 再加上完全冇傳過 睇黎冇咩可能會買到

又幫DADDY 起機

Ake都要了

講得好！

利2019年真係太屈，顯得其他big6好撚折墮

Ake 有市有價，1月1號即刻買返黎留住黎用，唔用都可以遲d 再賣，唔買真係要反撚，呢單deal 根本無野好輸

THE COBHAM CHRISTMAS LUNCH

2020係咪到我哋

係時候要心人大力中出
沙狗比人6:0 後，個勢都返黎

安望住普佐個樣

Daddy炒夠你8粒

其實同上年比
上年猁個態仲勁
今年我諗有四成左右都係閪波
但佢有神秘力量
半季7次補時絕殺

Cllm可以買 但一定唔會係呢一二年 84.5m不了

後入緊

Son戴帽
Kane梅開2度
大力神梅開2度
最後摩狗都忍唔住太廢，落埋場射

賽後摩狗唔忍心見到車狗咁, 決定第3次上車
Welcome Jose!

我左山曹中werner右美隊
快到痴線
大袋後備

Lampard

CA食咁多嘢

佐仔同CA好撚基

mm生意失敗

今集5星wf>>>>其他stat
其實武神打最好

阿衣

武呂

Mm : 為什麼主角不是我 我都想比佐後入

我轟有簽過亞洲人咩

久保建英

以色列係咪

呢條人間廢物

中國球王 韋世豪

完全唔明牙衣點解5星wf

巴克利都係4,5

Son 5星左腳+5星右腳
牙e 2.5 星左腳+2.5星右腳

2隻腳都咁WEAK，加埋5星

屌你老母
7000萬無撚哂

錢事小,呢個真係仆街
屈人洗黑錢,扣住個戶口2,3年

冇離岸戶口真係搞唔掂

7000萬港幣唔撚夠比大袋狗一年人工

見到美隊有佐仔陪佢 自己連隻蘇馬都冇

我都想

干地343應該很需要摩西斯同牙朗吧 用skriniar交換啦

冇誠意 搭多隻巴卡啦

本來靜返啲 政府又嚟助攻

咁老實講句，星火個cash flow 係似洗黑錢
Even 大家都知佢用來做乜

sancho轟迷仲唔快啲上車

講明1月唔會郁
底價127m gbp
歡迎大家慢慢bid

識做嘅話自己遞紙啦

星火

燎原

燎原火

Cahill官方認證legend

想聖誕節攬炒

blue is the colour lampard is the rat!

其實搞呢味野，真係唔好用本土銀行
Even 花旗都咁話

好似火撚鳥開個英國戶口

要離岸戶口
不過離岸戶口又要好似星火咁長期用錢係香港
操作會唔會好煩

我得離岸證券戶口 唔識呢樣

例如叫火撚鳥係英國開個英國acc，收左7000萬
老鼠要係香港打官司，點樣可以將火撚鳥戶口d錢比到老鼠

個比喻

去追呀燦啦

南野對利條飛機片又真係幾好J

點解會有人吹奏Timo Werner
唔夠硬淨唔夠積極又做唔到支點
嚟到仲衰過軍刀
都係用譚豬包算啦

25仔嚟
竟然唔嚟我哋Yokohama贊助嘅車狗！！！

So9都跳得好高，但佢跳完落哂地咁制個波先飛到黎

好在預到個廢教練，唔係干爹冇得做3冠王

古圖bb come back pls
唔想再睇到短人守龍

話古圖廢嘅人今季死晒

Yesssssssss..... And it is the greatest night in Chelsea's history, champions of Europe at last.
無論睇幾多次，一睇番就想喊

如果安個時係到就好

Didier is king!

同一場波

秒

斷圖取義

技窮

呢度d人不嬲感情用事唔識波
我地吹奏緊古圖果陣，佢地仲係度貼緊d手鎚大大力，比查里阿當笠死果d gif圖 好撚短視

屌 今集落重主力係數學王梓條線 咁慘？
虐待觀眾

仲睇tvb

根本3連撲下下撲返比對家已經on9
第一球都算 第二球唔托出底線
又撲返去小禁區比人起腳
好彩人地撻左彈地 比佢3連撲姐
如果對面係阿古路呢d射手
死左啦

何解圖斯甩波依舊上場 圖斯失位心裏漸涼

第二球前面咁多藍衫自己友遮住撲到仲想點

有無人支持球會應該將球場個名賣出去收錢籌旗買Sancho

就算叫騰訊球場。阿里巴巴淘寶球場 都無所謂

你地最鍾意嘅kepa應該第二球都撲唔到就死左啦
傻閪

我寧願降班

Former Chelsea midfielder Gus Poyet has compared Mason Mount to manager Frank Lampard and himself, and predicted he can be a key player for the Blues in the future.

其實車仔最唔缺就係錢...

其實車區係唔會覆老鼠

Drinkwater back in January

佢會撲到 但係手冇力 個波照入網

有冇咩transfer news

古圖返嚟未

Dele Ali vs Chelsea
7 games -
6⚽️
2🅰️

陣已最

可以點help..
除左幫佢sahre

我唔射失你地有撚得打拜狗?

真！ 次名出線既都冇拜狗咁易食

其實拜隻davies 好撚有潛力
買唔到山可以諗下佢

係搞就唔好係英國搞啦
瑞士芬蘭搞先穩陣

Btw 點解係老鼠

認起當年你地日嘈交噪話要上古巨基紅館到

都已經係上年既事
時間真係過得好快

大patpat咁fit

撚狗會唔會12月全輸 創記錄

America ass

咁既勢頭再加球員教練本身質素 機會都大

咪on9啦,用個人名義搞呢d實比人bam
係就正正常常整間公司出黎啦

人地踢緊正選,做乜鳩要轉會

車官肉酸到

乜鳩狗屎垃圾都legend

過多幾年隨時gallas courtois 之流都當legend

仲踢緊波架

poyet 踢波勁教波廢
兩件8號做領隊同一睇法
證明咗mm真係垃圾

全輸跌落下半版未

Daily Mail | #Chelsea handed midfield boost as Ruben Loftus-Cheek looks set for January return to action following lengthy spell on the sidelines with Achilles injury. #CFC

求你好返曬先好出

中場塞車

佐高簡切獴巴

巴就算鳩數啦

All legend!!

一球殿定阿積士踢歐霸既殺手

塞條春.... 獴巴 擺去後備都嫌佢哂位

pls back Legend

Drinkwater

路夫斯捷克：〈對於這次嚴重受傷〉這是一段漫長的旅程，因為我遭遇嚴重的受傷，所以恢復期間出現反復的狀況也是正常。不管怎麼樣說，現在我真的接近復出。回想起受傷的場景，我依然覺得有些奇怪。我記得當時倒地之後，我聽到一些聲音，當時特別疼，之後軍醫上場，做了一些測試，這時候我喐都喐唔到。如果一切進展順利的話，再過一個月左右，我就能回來(復出)

1月

加油，守住英超10強位置

切 背傷都斷尾先好出呀

切狗如果依半季無料到其實1月應該同列強爭埋夏域斯or 般奴費南迪斯，sms

講錯，夏天先岩

香港有無邊間介紹

One of the best

唔講以為MM踢咗幾年英超要人躝
又要酸人哋KDB

1.27億英鎊，咪撚講咁多嘢即pay，最多下季先正式加盟
welcome Sancho!!!

呢度好撚多戇鳩
第一季踢英超
半季就入左5球1助功又屌到人地垃圾

El Desmarque | #Chelsea have submitted a bid to Real Madrid for Isco, which meets Florentino Perez's summer asking price. Chelsea slapped in a £44.4m (€52m) offer for the Spain international on Monday. #CFC

我諗9成車迷都酸kdb

Welcome Sanchoooooooo

山曹out

40m有冇得諗

即食計40m Isco 當然好過80m Zaha

fake news

今時今日44M絕對屌得過...
疤狗上年bid 安仔都over 50M

得d垃圾source有報

Sancho標價1.27億英鎊 比想像中平

有預感車一月一字排開嗰啲全部都係big name

即買啦

有D野唔可以淨係睇數據
MM出左咁多場 下半場大多數隱形 撚狗寧願換走安美兩隻翼+左狗 都唔換佢 好難唔令人睇到火滾 仲要好多場都係咁.
講數據 高狗同左狗都唔係好標青 但落場既實際作用大家有眼睇

無買貴無買錯 轟落去喇屌

世三舊錢用哂黎買手袋?

咁係邊個問題 搞清楚未
教練唔洗交學費呀

主要係佢表現同上場時間唔成正比
如果佢好似大袋咁輪換應該無咁多人屌佢

而家係屌 撚伯死攬佢 無態又出有態又出

睇撚住佢半場都做唔到任何野 就應該換喇

點會比佢打足全場 反而去換d 比佢踢得好既人

點服眾

長度上面

djixxxxdji

zaha

有得諗 但唔會呢個價買到

佢個位冇數據就真係仆街喇
3個中場佢係成日入禁區捕機會

根本林伯特係想Mount做佢接班人

呢知真

Welcome neymar/ sancho/ isco

狗衝啦仲等

Isco好野黎，但中場塞車

邊到有講1.27億

打10號/邊路

蒙讓位咪得

猢ching放棄反華未

冇錯

係，唔使擔心中中防中人多
都唔同位

猛可以打邊
40m買Isco 肯定抵過zaha

猛專心後備算啦

係
雖然zaha係本土青訓
但我地唔缺

山曹嚟未呀

Sancho Ake Isco 一字

Isco都算過氣big name
起馬賣到波衫先

Chukxxxxxx boga Ben

點過氣法都賣得好過zaha啦

黑人仲要唔係特別勁
仲要科特迪瓦
邊有波衫賣

達子都賣得好過Zaha

Sancho 126m 搵鬼信

多狗綁架辛祖是殘忍的

Isco踢英超=文迪達

Sick ball

zouma is the best

When we hv mount dog who need isco?

9沖easygo 吧

文迪達is rubbish

BREAKING: Spurs defender Toby Alderweireld signs new contract until 2023

死摩狗當年又唔要

Easy goal 40m咁撚抵
點信

如果要咗佢依家邊有得用

D不知名source講
當cctai法師預言睇就得

有冇手足印左佐仔波衫？

我四五年前講話俾d青訓上位已經俾ching屌啦

要睇質素
四五年前d青訓有邊個咁巴閉踢到頂級聯賽正選？
所謂黃金一代chalobah solanke izzy brown 收撚晒皮啦
最勁果隻cheek咪留左係度

基斯天神都變左過街老鼠
不過佢曾經係有潛力 但心理質素太差

女人唔計

最已陣！

個post名會不會太串。。。

青訓貴精不貴多
贏哂d比賽可以係人腳平均好加戰術得宜
但冇一個特別突出
就好似上代轟d青訓咁

最近pr 片咁撚高質既

你唔俾佢踢，美斯都無撚用啦

其實可能同齡真係堅既 一早俾人提拔上哂一隊
切其實都浪費左好多時間
一早借出去練下 以家可能更勁(又可能已經傷到退左休)

Chalobah係同Ake Lewis Baker Piazon 小mc Bamford 個代 ，國內贏曬但贏唔到euro

黃金一代應該係指

Solanke
Brown Musonda Boga
RLC Cokeltt
Da Silva? Christensen JSC Aina

Tammy
palmar MM

Aina Tmr JSC

依2代贏盡國內+b2b 青年歐聯先係黃金既時代

丹麥狗踢女子聯賽隨時都會俾d大山婆壓住黎頂

丹麥女孩對住呀朗呢D痴線佬應該會比人當背景板咁強姦

有美斯咁勁點會唔上
切都好早上一隊跟操
事實係上代青訓離開左都打唔起

4-5年前即係摩二奪冠同收皮嗰兩年。嗰兩年既young poty係蘇馬同切，依家兩件喺齊到，一個證明係垃圾，另一個上位大好時機斷腳。Academy poty係蘇蘭基同tmr，依家一個喺英冠拎club poty學成歸來，一個喺般茅等緊死。根本嗰幾年真係好波嗰啲就經過左必經既磨練，依家喺番晒到，上唔到位嗰啲都證明左係垃圾。

冇人講大袋

一早借出去我怕死得仲快
其好多青訓都係死係外借期去錯隊
好懷疑有冇研究過外借個隊適唔適合先借出去

友隊維迪斯

冇人要先去
懷疑去荷甲不如留隊算

早幾年全部借晒去維記，呢兩年已經多左係返英超/冠，唔係就去其他聯賽都好過維記

Van ginkel都係維迪斯出身
個陣係勁人送過去
Piazon 同Baker個陣都好多人睇好
去到仲打到識飛
之後就

好似話維記老細同油王fd底
所以埋青訓第一時借晒比維記先

呢件係完全吹大咗 依家覺得拜仁個scouting會將Pepe定為average player而唔落bid時候，唔覺得佢地係真心想買大袋狗 似係因為美隊而純粹同西女人鬥氣

般尼係借加拿查就快手

維迪斯d表現水份真係好高
去英冠都除時好過佢

大袋比哥狗教應該一早變左第二個丁力
撚狗呢啲垃圾都係趁早躝啦

早期借走荷甲真心on9
近期借去英超英冠德甲正常番
希望乞衣頭係紅牛學到野

佢嘅任務係老笠Werner返嚟

返嚟指揮交通吧

佢年紀輕輕就手指指

Rb兩個英人好似都冇點出場

冇得點出

Lampard on injuries: "Loftus-Cheek is making good progress which is good but nowhere near match fitness." Everyone else is fit. #CFC

Lampard on transfers: "Only areas that are in my head, there are discussions in-house. Any details, I won't divulge." #CFC #THFC

Lampard on team selection for Spurs: "A lot of people are fit. They are a competitive squad and they all show that in training. The edginess that not having a positive result is good. Players are trying to push." #CFC #THFC

係咪拖肥睇人？

哂鳩左兩年又搵返阿迪達
準備幫阿迪達成機

呢件係買

Kovacic不嬲好波

有留意開佢 出過下歐聯
佢都算長駐bench,好過係reserve
睇下下半季出唔出到多d

Ching上年唔係有一排做巴鳩打手咩？

對daddy之後撚狗就會比人炒㗎喇

Fit but trash

19場29分

可惜，一個有機坐穩正選既青訓就此收皮，相反另一d仆街冚家剷就死唔斷氣

最慘係踢場friendly搞到咁

懷念古圖

切都唔係呢場先多傷架啦

切呢種玻璃人 最後都係會不停傷到退休
對佢有期望 根本發夢

Happy retirement and good luck for the future Ruben!

專心護級

知唔知carefreeyouth個兩個新仔乜水

Players from Norway, both on national team. Left plays for Vålerenga, boy to the right plays for Tromsø

啱啱先睇車tweet段打吡片好撚好笑
問安仔係咪熱刺出機票錢

車路士已經為皇馬中場伊斯高開出一份4440萬鎊簽的報價，皇馬主席佩雷斯已被這份報價打動，他正在認真考慮是否將伊斯高出售至車路士。車路士的報價達到佩雷斯的心理價位

又接貨

isco 屬於攻中定係咩

買左佢可以賣巴9 8號比番MM

抵搏

其實抵
巴卡呢啲都4000萬啦

27碎一線尾，4千萬勁抵
不過條友賤種格

幾撚勁 但林狗識用先算

Marina又預備贏

早幾日講個件英冠神衛都25m
Cllm唔俾release clause 都起碼見40m
44.4m買到件即食仲想點
不過得d三四線source講
流到仆街

仲算係big name賣到波衫
27歲 仲有3 4年踢
好過買埋d chukxxxxxxx

有無人覺得件英冠中堅搏得過

推mm上去打翼？

打乜鬼翼
後備啦

Simon Phillips
@SiPhillipsSport
Chelsea haven’t made an offer for Isco. The end.

大家可以j番chukxxxxxx

搏佢新羅拔臣潛質？

其實我擔心後防會買咩人
希望唔會因為ake傷走去用25m買Ben white
如果真係發生咁既事 我以後唔睇車算

當佢踢得兩三年都夠啦 畀少少時間mm嗰班吸收下經驗
到佢哋夠料上位 isco又差唔多可以退落嚟 大家都好

Welcome CLLM

切狗跛左 mm同巴狗又英冠料
44m又扭得又沖得 得27歲 唔贊成買果d就係鬼

25m是鳩但啦，就算蘇馬打到完季都無咩問題
林狗一開始就係諗住擺大個頭以攻代守
開季連勝都係無cs架啦
而家問題係前場出晒事，靠安仔林狗含得撚啦

真心話時間

如果真嘅話 西女人又贏

Isco 幾好j wor 44m

求其執件都好過陣中個兩條廢柴啦

我有睇皇馬啲波
Isco只可以做禁區頂主角
冇速度 做唔到反搶
只係一個後生啲既Ozil

依家d波都唔知點做
輸比韋斯咸同般茅都係圍住攻
係做唔到入去

但買英冠野去代替英冠野

所以好似話咗係假

有扭得又做到最後一傳
做到哂mm做唔到嘅嘢
雖然都係ff多

CA Isco Sancho

Ca mm cllm

而定隊隊都簽英冠仔博佢成材
不如簽哂Ben White同Ake
賣走Zouma同丹麥女孩仲好

大家係咪已經痴撚左線dllm source 都好J

蘇馬好似唔係青訓

有j聞都唔可以j 唔通j蘇馬起跳咩

是但啦又冇一線available，就算有都唔到垃圾車

佢個時係法甲潛力新星黎

依家只要跑得快同大隻d就呀豬呀狗都話新星忽略哂最重要既技術同意識

蘇馬都差唔多到頂啦，個腦唔掂，無論爭頂時間同做決定都難改，支持賣佢買ben white。ben white 睇落唔係好大隻但硬漢feel ，一對一淡定亦可以標波。賣埋女人走又可以入ake/koulibaly

不過撚伯咁鍾意死攬契仔蘇馬都未必走到

大佬，31碎啦，佢而家明顯比早幾年成熟左又勁左，識帶住班後生黎踢，但係體能跌緊啦
林狗就係太依賴佢所以仆晒街囉，佐高安踢得好果陣咪順，一開始攰就含晒撚，林狗根本無一套有效既進攻戰術，靠天才波

Kante at Chelsea:

Immense first season

Average second season

Average third season

SHIT so far in his 4th season

Yet my man is receiving player of the decade shouts. Most overrated footballer of all time.

又唔可以話shit 既
佢有無球跑位去幫手拉空，仲成功做到幾球g/a ，不過問題係佢腳法唔掂成日甩波，即使俾沙蛇改做完缺點仲喺到。仲有佢踢前左之後落腳都差左，佢好似慣左喺防中位拍出黎落腳先準，一係前場甩波想拍返埋去反而冇咁準，對愛狗搶唔到禾子俾佢一個爆開左
其實隊波想進步一係俾佢踢返防中一係就搵第二個踢佢個位。呢樣野都講到口臭咁滯

其實打法問題，次次圍住黎攻，俾美斯都入唔到去

輸波潛力圖

幾靚

月亮喜歡藍

法國媒體Foot Mercato報導，摩納哥有可能第二度解僱主教練查甸（Leonardo Jardim），而白蘭斯（Laurent Blanc）已於日前與摩納哥高層會晤、討論接掌球隊的帥印。報道提及，查甸已失去更衣室支持，而帶頭反對他的球員，是法比加斯（Cesc Fabregras）。

比想像中好睇

Nike pro?

MM狗應該係0仔

40m isco 真係有啲諗大咗

如果isco 包皮 sancho冬季上車 我豬油巴永不打J

咁你可以打成世啦

慢慢打

CA 呀咸 chuk是係真相

其實救3次都唔推出底線
下下推返個球去中間比人執雞 係一個好on9既表現

有冇得買 依件幾正

有

[又見返摩Daddy] 車路士球迷討論區

法比狗又搞事

買呢d撚樣真係喊三聲

daddy第二個英超4+19

對疤狗放水 死十次都唔掂